如果連登真係摺左我地可以去邊???

去掃平香討
變做自己地頭

唔好意思
借個位黎

香港人撐香港隊
入場向世界表達訴求
賽前有奏鄰國國歌儀式，大家識做!

我地仲可以用香港隊名義踢國際賽係因為我地同中國足協係完全分開運作
有自己既地方聯賽
如果可以既話
希望咁多位可以多多支持香港超級足球聯賽
因為香港足總成日話港超無出路
要返中國聯賽/大灣區聯賽

8chan

講左好多次了，果度係絕對自由同絕對匿名

Babycondom

開acc煩撚到
8chan啦

新連登

處處是連登

回家了

一個EMAIL就得
我自己都有三四個
因為成日比人BAN

香討會出賣你IP

【升級罷工全民自決】
聽日中午截止 Final call!!!